蘇聯半格菲林機 - Agat 18K

Film: Kodak UltraMax 400